每一首歌都代表一段回憶

有冇人會係咁?
每聽返一首歌都諗返以前一段回憶
之後又重新鐘意同聽返嗰首歌